[閃之軌跡改系列］由頭追艾瑪BB追到大結局[持續更新]

閃之軌跡改 ps4 EP.24 學院祭艾瑪（班長）全攻略ks ks ks ks

會長BB好可愛

黎恩必須死

清，一二三真係好正

艾瑪BB
勞拉BB

閃軌1-4 有咩劇情都係揀艾瑪BB

艾瑪BB世界第一

閃軌我係大小姐派

安潔莉卡必暈大法！